圍禮賓府

圍禮賓府係唔錯嘅決定！唔好比機會班狗扮可憐！

圍禮賓府比到壓力條7婆，又唔會比位佢地話我地佔路

推

禮賓府好窄

大家轉場禮賓府!

放心佢地依家唔敢亂嚟，但係就喺到扮慘

唔好俾班三毛引導分化

佢地依家得一個點就係話我地阻交通!去禮賓府阻條毛!

泛民都去過 嚴防
證明好重要

冇錯，逼佢直接面對!

叫你出嚟你唔肯，咁去拍門都合情合理！

推。同777講早晨

push

如果係應該唔敢放催淚彈

推到所有人知

我地又冇佔路佢有咩理據清場!

PUSH

再佔路佢又會比7婆借力打力，借班政治冷感嘅人攻擊我地!

所以我地要集中落佢身上！